屌你老母東海堂麵包勁多蟻

今朝趕時間拎左個包比錢就走
返到公司一打開嚇撚到傻

估計成50隻蛋白質

你個名

哇同佢講講可能有一世免費包食

呢個包好好食

算鳩數啦

我諗啲蛋白質都認同

認真，留起佢報食環

屌好肚餓而家
不如照食

記者朋友你好

推上報fatc fatc

黑芝麻黎㗎

堅定流

之前都有見過類似，唔知新定舊

新嫁
仲郁緊

唔好拎返去換

直接報蘋果搞大佢

張相好似識郁咁

屌蟻

痴撚線好恐怖
本身係東海堂fans黎(雖然好少食佢d麵包)

東張西望 搵吳幸美再試食

熱狗藏208隻蟻 OK罰款

【本報訊】OK便利店售賣的即食熱狗，今年1月被顧客發現有208隻蟻，顧客向食環署舉報。食環署事後票控OK便利店一項食物品質與購買人要求不符罪，公司代表昨在東區法院承認控罪，被判罰款3,500元。
OK便利店承認於今年1月23日，在香港仔華富邨華富商業中心分店售賣的「超級熱狗──『湯種』熱狗包」上，有208隻蟻亞科成蟲，違反《公眾衞生及市政條例》第52（1）條。
辯方求情指，OK便利店事後已作跟進清潔，拆開機器檢查亦發現不到有蟻。特委裁判官林希維指，今次已是OK便利店第7次犯案，而且蟻數量多，蟻雖然很細小，「但一隻都嫌多」，敦促OK便利店做好監察工作。OK便利店過往有6次相同罪名的案底，對上一次罰款5,000元，本案的華富邨分店則是初犯。
案件編號：ESS24982/16
■記者伍嘉豪

咁都照食？同港豬有咩分別

記者朋友做嘢喇喂

報食環啦

記者朋友

屌，最多咪又係罰佢幾千蚊

講下姐 一早扔撚左

點數到208隻

Diu

記者朋友你好 得係火爆俏護士

好彩東海堂唔食麵包 蛋糕會唔會出事

有無照食？

記者朋友你地好 我係終於痴左線

15分鐘之後 幸美已經出現肚痛既徵狀

証物咁重要都掉
咁啲記者朋友咪數唔到有幾多隻蟻係入面

屌你老母用肥婆icon祝你生生世世身邊所有女性都係肥婆！連你自己今世下世輪迴十八世都係做肥婆臭閪無人屌！！！

屌你老母用肥婆icon祝你生生世世身邊所有女性都係肥婆！連你自己今世下世輪迴十八世都係做肥婆臭閪無人屌！！！

屌你老母用肥婆icon祝你生生世世身邊所有女性都係肥婆！連你自己今世下世輪迴十八世都係做肥婆臭閪無人屌！！！

食環hello

美心野
算鳩數啦

以後唔敢食東海堂

大集團既比人投訴1000次都係照樣大把人爭住食.....

報食環